梁振英：若中國永久驅逐居英派人數必降，屆時英國顏面何存? 如覺香港不堪應立即撤資

梁振英：若持BNO護照是英國公民 在港投票權應取消
05.06.2020 19:30

英國政府多次表明若北京對香港實施港區國安法，將擴大對英國國民海外護照(BNO)持有人的權利，延長居留限期至一年，讓他們工作和讀書，為取得居留權鋪路。全國政協副主席、前行政長官梁振英，在社交平台連發兩篇帖文回應，指沒有民主政體容許外國人有投票權，如果英國政府堅持BNO護照持有人是英國公民，所有這些人在香港的投票權亦應取消。

梁振英另一篇帖文就提到他在英國金融時報撰文，就國家安全法問題反駁一名讀者，指英國不應高估港人對移居英國的興趣，尤其如果中國政府宣布，凡接受英國單方面安排的香港居民，會自動喪失中國國籍和香港居留權。梁振英又反問，如果英國政府真的相信香港情況如此不堪，是否應該同時建議英資企業撤出香港和中國其他地方。

快啲取消

今次求下你唔好反口

好啊反正都係選個垃圾會

我有冇居英權港共知條毛咩

梁伯老婆及其賤子女有冇係香港投過票呀

Thanks 想走好耐，join 英軍返來打柒你，建左國送你上斷頭台

689果然係手足
佢咁講法同
叫英國放心俾香港人居英權無乜分別

港獨之父

689與他的家人們

睇黎大陸真係好驚英國比BC D BNO人

愈黎愈懷疑港父係暗黃

點解佢英藉又有投票權

龍應台話取消個香港居民身份取消到而家都未取消到啦
唔好痴線啦廢老

根本就係
佢日日睇蘋果日報

無得投票照道理應該都無得選

好呀 d藍絲冇得又要英國護照 又係香港搵錢/回流 贊成

凡接受英國單方面安排的香港居民，會自動喪失中國國籍和香港居留權

中國國籍仲難cut過有線
而家有機會cut 咁好

原來咁就可以解除中國國籍和香港居留權

我有無 bc 支那撚知

英聯邦公民喺英國有投票權，而歐盟公民喺英國都有地方選舉投票權。不過本身香港永久性居民不分國籍都有投票權。

回力標飛緊

//尤其如果中國政府宣布，凡接受英國單方面安排的香港居民，會自動喪失中國國籍和香港居留權。//

廢老又9up

無錯，咩叫攬炒呀

正解，一個人接唔接受英國offer，理論上香港政府冇權知

香港居留權同投票權都唔關國籍事
係因為三粒星身份證
就算你外國人住夠7年一樣有
梁副主席諗野唔好咁天馬行空好冇
除非你規限到永久居民身分證只限中國國籍先申請得
咁你就改晒全港嘅運作

有無居英權 我講既選

驅逐？
中國有呢啲咁人道嘅嘢架咩？

佢真係當咗自己係國家領導人呀

垃圾會自己投飽佢

梁副主席最鐘意9up
果陣嘈緊雙非，條友夠膽講唔擔保政府會比身份証雙非，想問條友知唔知咩叫憲法？

當中國宣佈完：689第一個衝出黎利申

大把政府高層都有英國親屬 快撚D取消哂佢地居港權啦

有得check 點會唔知
連我早幾年去hsbc開聯名戶口，職員都知我bc
開戶口要等成個月

當年中共用盡方法唔承認BNO同居英權嘅地位
依家梁振英就走去承認BNO地位

梁生既黑暗兵法真係好勁,港獨呢單野由佢開始,而家越黎越紅真係玩緊命落兩注籌碼搏其中一邊救命
紅黎越紅
1.搏中共記念佢結終有功勞而保佢
或
2.越黎越紅等中共頂佢唔順烹走佢令佢可以返英國養老

真係唔知開邊飯

咪能on9點check?

永續is a joke

下？好似係共產黨強姦香港公民喎？
難cut過有線

中國政府在1984年12月19日的《中英聯合聲明》備忘錄中已經指出，根據國籍法「所有香港中國同胞，不論其是否持有『英國屬土公民護照』，都是中國公民」。

佢講呢d 包連藍絲都反鳩佢
呢排我公司d藍絲先開開心心準備緊本bno

你點知我有？ 我出入香港用身份證
邊間航空公司爆就邊間仆街

有得 check 班官左

唔係subscribe，仲要係買實體報紙

如果我拎左居英權，需要報告俾佢聽？

睇你係唔係97年7月1日前係香港出世囉

慢慢舟

佢覺得港獨派太廢
唔夠班同佢玩

係就快唔好等下個禮拜

戰狼之王

thank you for your suggestions, you can die now

走喪失咪喪失囉 好想要你個支那護照咩

終於有辦法取消中國籍，梁振英真係手足黎

廢老講出中共一個諗法
收返香港 唔要香港人 留低嘅香港人要做二等公民

好嘢
港獨之父

果然同名一樣 振英

港獨之父又教精大家

快點

題目起得唔好，你個topic應該寫：中共中央高層威脅如果Bno 平權，中共將剝奪居港英國人基本人權。

選嚟都dq 好希罕你施捨？

取消中國籍
之後話你首先是中國人

有名你叫振英

Chinese Logic in effect

明天即時實行可以嗎？

咁妳

主要係驚真係有錢的400萬bno搬空香港玩空城計

共產黨班官驚過我哋

快d啦

今次我撐梁振英
漢奸不配有中國國籍

最驚係唔喪失

撤資去英國

其實佢係國家政協副主席
點解唔提議人大做佢既建議
好過一味得個講字

[url]undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedwundefinedwundefinedwundefined.undefinedyundefinedoundefineduundefinedtundefineduundefinedbundefinedeundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedwundefinedaundefinedtundefinedcundefinedhundefined?undefinedvundefined=undefinedYundefinedUundefinedOundefinedXundefinedJundefinedGundefinedVundefinedDundefined8undefinedgundefinedMundefined[/url]

係咪唔識鬥紅
有外國護照既都唔可以入政府做呀嘛 包括屋企人

條友次次講泛民問題都一擊即中，仲要比埋solution，知道肥佬黎一定唔會跟

驅逐哂你全家英國護照出境先la

以前雙非案，香港人叫過取締褫奪雙非居港權
港共講，基本法規定居港權不可褫奪

我寧願無居留權
睇下有學歷能力既809000後全部走曬
邊個交稅養呢個政府

鍵盤戰士number689

叫777含家
搬番黎香港住先喇

cut完之後就話身上流住支那人既血
去到英國出事比人岐視落時又要返黎香港
手指咬出唔咬入

你唔好縮

689係咪bno holder?

怪錯振英，真手足

多謝689
都話香港如果成功獨立
689幫助唔少

其實就係689係2004年明知雙非法律漏洞存在下，瞞住香港人做自由行之父，先令雙非有關可衝，雙非問題先至無聲無色由紙上漏洞變成實際問題，佢一早放左香港人暗劍，奶共放支殖雙非，等領功上位

有咁著數既事？！

佢老婆同女呢

支持

佢成家bc
幫緊bno人

快d取消啦！！

焦土之父發功了

垃圾會不屌也罷

條柒頭唔係揸BC

自動喪失中國國籍咁好?

果然係振英

快d啦，我地從來係被中國籍

求下你 快啲取消
咁大家都唔使掙扎

嘩 梁生你全家英國人喎，係咪熱烈推薦大家既意思？

你開過Hsbc uk?

收啲撤資，共匪要來搶奪了。

但係要知都好易

無所謂呀驅逐啦

係咪真係可以解除中國國籍架？
唔好氹我

根本有咗香港身份證就乜權利都有，呢個係香港嘅特殊地方，關國籍同護照咩事，外國先係乜都靠睇護照

攬炒之父

手足

凡接受英國單方面安排的香港居民，會自動喪失中國國籍和香港居留權。

希望689講過要做到
否則中囯人全家死

如果英國政府真的相信香港情況如此不堪，是否應該同時建議英資企業撤出香港和中國其他地方。
依句先係重點 攬炒就係咁簡單

其實當年咁訂基本法，就係矮仔鄧保證唔係搞鵲巢鳩佔，當然，佢唔守基本法，寫到天花龍鳳都係假

以後佢講既野，用相反聽咁就即係中央政府心聲 。

正
永久免送中保護

有英藉重洗你中國國籍咩

呀689家族都係英國人

支持永久驅逐齊陰

照咁睇英美會叫支那退出香港

佢無，但成家都有

知唔知道如果咁樣取消佐中國國籍同居留權,
基於"減少無國籍人士公約"英國政府係會直接派BC俾呢D"無國籍"的人

所以, 最好做, 馬上做.

邊度派form申請?

永久性居民居港權係基本法保障

689其實真係好識玩

快快快
取消埋你班高管仔女

快

咁撚鳩串，叫英議員取消佢家人英籍

講到口臭，三粒星代表你被中國籍
香港居留權係A字
報稱香港出世係Z字
所以好多人張身份證嗰行係***AZ

應該再強硬d
取消所有有英國國藉既港人既永居
係香港做野要拎工作簽證

你自己個名都叫振英啦 第一個取消你投票權

做咩啊佢，作為英國人既家人點解仲敢咁大聲懶愛國鬧英國？
有外國國籍就唔可以投票，又係根據咪法例？

快啲做，支那最鍾意迫人做支那人，開心到飛起

廢老無得去英國了

佢啲仔女有正式英國籍同權利就得，但BNO香港人只不過逗留英國多半年，佢都要打壓封殺。

不負振英之名

撤緊啦

正視聽
唔係我地稀唔稀罕
係佢地無權因為公民有雙重國藉就唔比投票權
咁689 777 啲仔囡嘅香港身份證係咪都要廢除？

咁如果鬼佬黎香港住夠7年攞永久居民身分證
都會被中國籍嗎？
但佢本身揸外國passport喎

好ar唔撚要比你

佢個女點算

個名仲叫梁「振英」
老豆老母幫你起名就係要「振興英國」
而家反而做賣英奴材
對唔對得住你老豆老母？

竟然甩到中国籍

少有贊成689既睇法

97前人民入境事務處負責BNO簽發

其實入境處等同移民局、戶部，管戶籍，唔係點會個個坐直升機？

所有持外國藉人士都應該取消投票權

當然

中國前排先講完中國國籍冇得放棄wo,點嫁政協夾定口供未

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

Wah 屌你快d快d
我唔撚想被認為係芝麻人🤣

Turbo 師

係英國，只要你有申請，而你有合理居留既visa（例如學生，工作visa),你就算唔係英國藉，你都可以選MP (等於香港議員）

資料來源：上一次英國議會大選親身經驗，大約今年2月個陣

講鬥紅冇人及佢

689真係唔識㗎喎

36months rule去咗邊

一定要commonwealth state

記得取消埋有美澳紐等等外國戶照之港人中國藉及投票權，到時唔取消正契弟！

快d啦屌你老母，攞得都預左走

佢老婆仔女係咩籍話？

中英聯合聲明已毀, 香港回復原狀, 中共必須退出香港, 回歸英治.

振英要震英了

讓回力標飛一會

搵人retweet 俾英國議員
此人公然干擾英國內政立法，危害英國國家安全，應制裁此人及其家人，永遠褫奪英籍

睇嚟當年無得連任對佢好很大好很大心理打擊
真係好想硏究下佢心理變態程度又去到咩程度
簡直係一個世紀特殊病例
何人迫到他咁不正常人類呢又 ? 是咪大大呢又?

為左脫支, 689出盡辦法

成家踢番支那啦

wiki

係咪即係直接幫你BNO變BC

#黑驚死全家

佢係唔係英諜嚟㗎?

你冇得走架喇，死開啦

高級黑

濕鳩才子：淋奠老公同2個仔怎麼辦？

成家都英國人 真係唔驚俾人取消英藉

好呀！支持689用國籍攬炒，
777條波賊同兩個潛逃英國犯，689個仔，楊潤雄仔女澳洲，葉瘤個女美國，
賭檔何家全部有外國護照，馬恩國澳洲，香港大把裸官，最好即時取消多重國籍。

快啦

支共最驚就係香港人集體賣樓賣資產走人
而如果BNO真係成功有居英權
呢個都係必然既結果
支共而家驚到係咁吠英國
條廢老仲要係上面淋火水
香港大把港豬自私撚寧願唔要個「中國籍」啦
到時仲柒啊死廢老

係舊香港揸住個投票權有撚用咩要BNO好過啦

除非個外籍人士自願放棄本身國籍歸化中國籍，否則唔會

香港人個被中國籍係中共係主權移交嗰陣強姦落嚟，有「中國血統」就強姦個中國籍落你身上，而「中國血統」係冇任何明文定義，佢搬龍門話你係就係

亞裔人種，除非你係印尼人，並根據《中華人民共和國和印度尼西亞共和國關於雙重國籍問題的條約》下揀咗印尼籍，否則你係香港出世一定會被中國籍

就算你有外國護照（居英權計劃BC（英國國籍法（香港）1990）同BNO除外，中共唔接納你係英籍），只要你係香港出世，除非你向港共入境處申報國籍變更，否則你都係會被中國籍

補充一點：中共係某啲情況下會接納居英權計劃同BNO係英籍，例如香港法律第569章《行政長官選舉條例》第14(e)條，持有英國發出既護照係唔參選得，呢啲時候就會選擇性咁當返你係英籍

淨消失投票權邊得呀，養住班間諜係到
應該捉哂去槍斃

利申：BNO

真，平時咩鳩都話首先係中國人
快啲取消我中國籍同居留權

中國國籍仲難CUT過有線
係自動喪失至好呀

5000萬

必定強烈反制

好似大陸咁嘅黨代表大會要黎把撚

求下你係我國藉入面CUT走中蟈呢兩隻字

巴打其實賣樓走人
中共根本唔驚

有名你叫
振英

國安法主要是破壞違反<中英聯合聲和基本法>及(香港法律)

咁硬係知啦

張form 好似要填係唔係bc

話說龍應台點解取消唔到？

唔得 我要35+

佢真係身體力行日日買蘋果日報支持肥佬黎
然後又出個post幫啲廣告商上位
港獨之父而家仲要保送bno去做真正英國人

快d取消啦

隨意dq既選舉要唔要都罷啦。

好似bno變無國籍都可以申請變bc

冇呢一個機制呀
最後龍應台係俾返張身分證佢就算
其實係冇取消到㗎